聲東擊西，大西北ready？

有冇目標？

Ready

東邊狗多

有無map link